心中有鬼, 你地去到邊都驚

鬼 = 你係永遠捉唔晒, 明知咩角色都放左鬼入黎

衝出去阻住救護車同狗車, 又至少送2個頭

你地坐定定係機場, 咁大個春袋你地渣住, 慢慢磨到777驚啦

叫人衝去打鬼除褲個D都可以係鬼, 還眼既仇怨 令整場運動失焦值得咩

請大家記得天琦提醒過大家
唔好比心中仇恨充斥你地個腦袋

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳